日版PS4電壓問題一問

小弟留日1年時手痕想打下機買左日版ps4
問咗sofmap班日本仔是否行國際牛
佢地答係
點知一拎到返去一開箱check 機身同說明書都係寫100V 3.1A
而家返黎香港唔敢插黎玩
想問下大家買日版機是否一樣只寫100v 而非
100-240v，係咪要加隻變壓牛俾佢最穩鎮？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國際牛，買返條三腳電源線就得
之前電氣良品都賣過日水，都有寫明係國際火牛